Maar in ruil daarvoor, je zus moet me toestaan ​​om niet meer te voelen dan ik belijd.
Ik hou van een goed vooruitzicht, maar niet op pittoreske principes.
Ik hou niet van krom, verdraaid, gestraalde bomen.
Ik bewonder ze veel meer als ze lang, recht en bloeiende.
Ik hou niet van verwoeste, gescheurde huisjes.
